
### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions to practice your Python skills.

Question 1: What does the following function return?

def add_numbers(x, y):
    return x + y

result = add_numbers(5, 3)

A) 8
B) "5 3"
C) 53
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Moving on to the next question.

Question 2: What is the output of the following code?

text = "Python"
print(text.lower())

A) PYTHON
B) python
C) Python
D) pYTHON

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Let's try a harder question.

Question 3: Consider this recursive function:

def factorial(n):
    if n == 0:
        return 1
    return n * factorial(n - 1)

What is factorial(4)?

A) 10
B) 24
C) 16
D) 120

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right. Moving on.

Question 4: What is the output of this code?

x = 10
if x > 5:
    print("Greater")
else:
    print("Lesser")

A) Lesser
B) Greater
C) 10
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 5: What will be the value of my_dict after this code runs?

my_dict = {"a": 1, "b": 2}
my_dict["c"] = my_dict["a"] + my_dict["b"]

A) {"a": 1, "b": 2, "c": 3}
B) {"a": 1, "b": 2}
C) {"c": 3}
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
That's not quite right. Let's continue.

Question 6: What is the output of this code?

name = "Alice"
age = 25
print(name + " is " + str(age))

A) Alice is 25
B) Alice25
C) Alice is Alice
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 7: What will this loop print?

for i in range(3):
    print(i)

A) 0 1 2
B) 1 2 3
C) 0
1
2
D) 3

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Final question.

Question 8: What does this code output?

def greet(name):
    return "Hello, " + name + "!"

message = greet("Bob")
print(message)

A) Hello, Bob!
B) Hello, name!
C) greet("Bob")
D) Error

### Human:
A