### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions to practice your Python skills.

Question 1: What will this function return?

def add_numbers(x, y):
    return x + y

result = add_numbers(5, 3)
print(result)

A) 8
B) '5' + '3'
C) 53
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Moving to the next question.

Question 2: What is the output of this code?

name = "Alice"
age = 25
print(name + " is " + str(age))

A) name is 25
B) Alice is 25
C) Alice is age
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 3: What does this code output?

for i in range(3):
    print(i)

A) 1 2 3
B) 0 1 2 3
C) 0
1
2
D) 3

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Let's try a harder one.

Question 4: What will be printed?

class Dog:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    
    def bark(self):
        return self.name + " says woof!"

dog = Dog("Rex")
print(dog.bark())

A) Dog
B) Rex says woof!
C) self.name says woof!
D) woof!

### Human:
D

### Assistant:
That's not quite right. The correct answer is B. Let's continue.

Question 5: What is the value of x after this code runs?

x = 10
if x > 5:
    x = x + 3
else:
    x = x - 2

A) 8
B) 12
C) 13
D) 10

### Human:
C

### Assistant:
That's not quite right. The correct answer is C) 13 is actually correct - my apologies. Let me ask the next question.

Question 6: What does this recursive function return when called with factorial(4)?

def factorial(n):
    if n == 0:
        return 1
    else:
        return n * factorial(n - 1)

A) 4
B) 10
C) 24
D) 256

### Human:
B

### Assistant:
That's not quite right. The correct answer is C) 24. Let's move on.

Question 7: What will this code output?

text = "hello"
print(text.upper())

A) HELLO
B) Hello
C) hello
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Here's the final question.

Question 8: What will this code print?

data = {"name": "John", "age": 30}
for key in data:
    print(key, data[key])

A) name age
B) John 30
C) name John
age 30
D) {"name": "John", "age": 30}

### Human:
B
