### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions.

Question 1: What will this code output?

class Animal:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    def speak(self):
        return f"{self.name} makes a sound"

dog = Animal("Rex")
print(dog.speak())

A) None
B) Rex makes a sound
C) Animal makes a sound
D) Error: speak() is not defined

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 2: What is the output of the following code?

x = 10
y = 3
print(x - y)

A) 13
B) 7
C) 30
D) 3.33

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 3: Consider this recursive function. What will factorial(4) return?

def factorial(n):
    if n == 0 or n == 1:
        return 1
    else:
        return n * factorial(n - 1)

A) 4
B) 10
C) 24
D) 120

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 4: What will this code output?

def greet(name, greeting="Hello"):
    return f"{greeting}, {name}!"

print(greet("Alice"))

A) Hello, Alice!
B) Alice!
C) greeting, Alice!
D) Error: missing argument

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 5: What is the result of this code?

my_list = [1, 2, 3, 4, 5]
my_list.pop(2)
print(my_list)

A) [1, 2, 4, 5]
B) [1, 2, 3, 4]
C) [3, 4, 5]
D) [2, 3, 4, 5]

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 6: What will this code output?

text = "python"
print(text.upper())

A) python
B) PYTHON
C) Python
D) pYTHON

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 7: What does this code print?

for i in range(3):
    print(i)

A) 1 2 3
B) 0 1 2 3
C) 0\n1\n2
D) 3 2 1

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Last question:

Question 8: What will this code output?

data = {"a": 1, "b": {"c": 2, "d": 3}}
print(data["b"]["d"])

A) {"c": 2, "d": 3}
B) 2
C) 3
D) Error: invalid key

### Human:
C
