### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some practice questions.

Question 1: What does the following function return?

def add_numbers(x, y):
    return x + y

result = add_numbers(5, 3)
print(result)

A) 8
B) 53
C) x + y
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Moving on.

Question 2: What is the output of the following code?

name = "Python"
print(name[0])

A) P
B) Python
C) 0
D) y

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 3: What will this code print?

x = 10
if x > 5:
    print("Greater")
else:
    print("Lesser")

A) Lesser
B) Greater
C) 10
D) Nothing

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Let's try a harder one.

Question 4: What is the output of this recursive function?

def factorial(n):
    if n == 0:
        return 1
    return n * factorial(n - 1)

print(factorial(4))

A) 24
B) 4
C) 16
D) 10

### Human:
B

### Assistant:
That's not quite right. The answer is A (24). Let's continue.

Question 5: Which string method removes whitespace from both ends of a string?

text = "  hello  "
result = text._____()

A) remove()
B) strip()
C) clean()
D) trim()

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Here's a challenging one.

Question 6: What will this code output?

class Animal:
    def __init__(self, name):
        self.name = name

dog = Animal("Rex")
print(dog.name)

A) Animal
B) __init__
C) Rex
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right. The answer is C (Rex). Next question.

Question 7: What is the result of this code?

my_dict = {"a": 1, "b": 2, "c": 3}
my_dict["d"] = 4
print(len(my_dict))

A) 3
B) 4
C) KeyError
D) None

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right. The answer is B (4). Last question.

Question 8: What does this code do?

numbers = [1, 2, 3, 4, 5]
for num in numbers:
    if num % 2 == 0:
        print(num)

A) Prints all numbers
B) Prints even numbers only
C) Prints odd numbers only
D) Prints nothing

### Human:
B
