### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions.

Question 1: What will this code output?

class Animal:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    def speak(self):
        return f"{self.name} makes a sound"

dog = Animal("Rex")
print(dog.speak())

A) Rex makes a sound
B) Animal makes a sound
C) dog makes a sound
D) Error: __init__ not defined

### Human:
B

### Assistant:
That's not quite right. The answer is A. Next question.

Question 2: What is the output of the following code?

x = 10
y = 3
print(x - y)

A) 13
B) 7
C) 30
D) 103

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 3: What does the following code return?

text = "python"
result = text.replace("p", "j")
print(result)

A) jython
B) python
C) pytjon
D) Error: strings are immutable

### Human:
D

### Assistant:
That's not quite right. The answer is A. Next question.

Question 4: Consider this recursive function. What is the output of fib(4)?

def fib(n):
    if n <= 1:
        return n
    return fib(n-1) + fib(n-2)

A) 2
B) 3
C) 4
D) 5

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right. The answer is B. Next question.

Question 5: What will this code print?

name = "Alice"
age = 25
print(name + " is " + str(age))

A) Alice is 25
B) Alice is age
C) name is 25
D) Error: cannot concatenate

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 6: What is the output of this code?

def add_numbers(x, y):
    return x + y

result = add_numbers(5, 3)
print(result * 2)

A) 16
B) 10
C) 83
D) 536

### Human:
C

### Assistant:
That's not quite right. The answer is A. Next question.

Question 7: What does the following code output?

for i in range(3):
    print(i)

A) 0 1 2
B) 1 2 3
C) 0\n1\n2
D) Error: range undefined

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 8: What will be printed?

num = 7
if num > 5:
    print("Greater")
else:
    print("Lesser")

A) Greater
B) Lesser
C) Greater Lesser
D) num > 5

### Human:
A
