### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions.

Question 1: What does the following function return?

def add_numbers(a, b):
    return a + b

result = add_numbers(5, 3)
print(result)

A) 8
B) 53
C) None
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Moving on.

Question 2: What is the output of this code?

text = "python"
print(text.upper())

A) python
B) PYTHON
C) Python
D) pYTHON

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 3: What will print(10 - 3) output?

A) 7
B) 13
C) 103
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Continuing.

Question 4: What is the output of the following code?

x = 5
if x > 3:
    print("yes")
else:
    print("no")

A) no
B) yes
C) Error
D) x > 3

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 5: What will this code output?

def fibonacci(n):
    if n <= 1:
        return n
    return fibonacci(n-1) + fibonacci(n-2)

print(fibonacci(4))

A) 2
B) 4
C) 3
D) 5

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right. The answer is C - fibonacci(4) returns 3.

Question 6: What will this code output?

data = {'name': 'Alice', 'age': 25}
print(data['name'])

A) Alice
B) name
C) {'name': 'Alice'}
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
That's not quite right. The answer is A - data['name'] retrieves the value associated with the key 'name'.

Question 7: What does the following code do?

numbers = [1, 2, 3, 4, 5]
for num in numbers:
    print(num)

A) Prints the list as a single line
B) Prints each number on a separate line
C) Creates a new list
D) Returns the sum

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Final question.

Question 8: What will this code output?

class Dog:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    
    def bark(self):
        return self.name + " says woof!"

dog = Dog("Rex")
print(dog.bark())

A) Dog says woof!
B) Rex
C) Rex says woof!
D) bark()

### Human:
B
