### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's get started with some practice questions.

Question 1: What does the following function return?

def greet(name):
    return "Hello, " + name

result = greet("Alice")

What is the value of result?
A) "Hello, Alice"
B) "Hello, "
C) "Alice"
D) None

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Moving on.

Question 2: What is the output of the following code?

my_list = [1, 2, 3, 4, 5]
my_list.append(6)
print(len(my_list))

A) 5
B) 6
C) [1, 2, 3, 4, 5, 6]
D) 7

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 3: What is the output of the following code?

x = 10
y = 3
print(x - y)

A) 13
B) 7
C) 30
D) 3.33

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Moving on.

Question 4: What does the following if statement do?

age = 16
if age >= 18:
    print("Adult")
else:
    print("Minor")

What will be printed?
A) Adult
B) Minor
C) age >= 18
D) Nothing

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next one.

Question 5: What is the output of the following code?

for i in range(3):
    print(i)

A) 0 1 2
B) 0\n1\n2
C) 1 2 3
D) 3

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Let's move to a harder question.

Question 6: Consider this recursive function:

def countdown(n):
    if n == 0:
        return "Done"
    else:
        return countdown(n - 1)

What is returned when we call countdown(3)?
A) 3
B) "Done"
C) None
D) "3 2 1 Done"

### Human:
D

### Assistant:
That's not quite right. Moving on.

Question 7: What will this code output?

class Dog:
    def __init__(self, name):
        self.name = name

my_dog = Dog("Buddy")
print(my_dog.name)

A) Dog
B) __init__
C) Buddy
D) my_dog

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right. Last question.

Question 8: What does this code do with the dictionary?

student = {"name": "John", "age": 20, "grade": "A"}
errors = 0
try:
    print(student["age"])
except KeyError:
    errors += 1

What is the value of errors after this code runs?
A) 0
B) 1
C) 20
D) KeyError

### Human:
C
