### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions to practice your Python skills.

Question 1: What does the following function return?

def add_numbers(a, b):
    return a + b

result = add_numbers(5, 3)
print(result)

A) 8
B) 5
C) 3
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Moving on.

Question 2: What is the output of the following code?

text = "python"
print(text.upper())

A) python
B) PYTHON
C) Python
D) PYTHON()

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 3: What will be the output of this recursive function?

def countdown(n):
    if n == 0:
        return "Done"
    else:
        return n + countdown(n - 1)

print(countdown(3))

A) 6
B) Done
C) 3
D) Error - can't add int and string

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right.

Question 4: What is the output of this code?

x = 10
y = 20
if x < y:
    print("x is less than y")
else:
    print("x is greater than or equal to y")

A) x is greater than or equal to y
B) x is less than y
C) No output
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 5: What will this code output?

data = {"name": "Alice", "age": 25, "city": "Boston"}
for key in data:
    print(key)

A) Alice 25 Boston
B) name age city
C) {"name": "Alice", "age": 25, "city": "Boston"}
D) name
age
city

### Human:
C

### Assistant:
That's not quite right.

Question 6: What is the output?

for i in range(3):
    print(i)

A) 0 1 2
B) 1 2 3
C) 0
1
2
D) 3

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 7: What does this code output?

greeting = "Hello" + " " + "World"
print(greeting)

A) Hello World
B) HelloWorld
C) Hello  World
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Final question.

Question 8: What is the output of this code?

def multiply(x, y=2):
    return x * y

print(multiply(5))
print(multiply(5, 3))

A) 10
15
B) 5
15
C) 10
5
D) Error

### Human:
A
