### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions.

Question 1: Consider a recursive function that calculates the factorial of n. Which implementation correctly handles the base case?
A) def factorial(n): return n * factorial(n-1)
B) def factorial(n): return 1 if n <= 1 else n * factorial(n-1)
C) def factorial(n): return n * factorial(n) if n > 0 else 0
D) def factorial(n): return factorial(n-1) * n

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 2: What does the following code output?
text = "Python"
print(text.replace('P', 'J').lower())
A) JYTHON
B) jython
C) python
D) Python

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 3: You have a nested dictionary: data = {'users': {'alice': {'age': 30, 'city': 'NYC'}, 'bob': {'age': 25, 'city': 'LA'}}}. How would you access Bob's age?
A) data['users']['bob']['age']
B) data['bob']['age']
C) data['users', 'bob', 'age']
D) data.users.bob.age

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 4: What is the output of the following code?
for i in range(3):
    print(i)
A) 0 1 2
B) 1 2 3
C) 0
   1
   2
D) 3

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 5: Consider a class hierarchy where a child class needs to call a parent class method. Which approach is correct in Python 3?
A) parent.method(self)
B) super().method()
C) Parent.method(self)
D) self.Parent.method()

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 6: What is the result of the following code?
numbers = [1, 2, 3, 4, 5]
result = numbers[1:4]
print(result)
A) [1, 2, 3, 4, 5]
B) [2, 3, 4]
C) [2, 3, 4, 5]
D) [1, 2, 3]

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 7: What does the following code print?
x = 10
y = 20
print(x + y)
A) xy
B) 1020
C) 30
D) x + y

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Last question:

Question 8: What is the output of this code?
def add_numbers(a, b=5):
    return a + b

print(add_numbers(10))
A) 5
B) 10
C) 15
D) Error

### Human:
C
