### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's get started with some challenging questions.

Question 1: What will this code output?
```python
class Animal:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    def speak(self):
        return f"{self.name} makes a sound"

class Dog(Animal):
    def speak(self):
        return f"{self.name} barks"

dog = Dog("Rex")
print(dog.speak())
```
A) Rex makes a sound
B) Rex barks
C) Dog barks
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 2: What is the output of this code?
```python
x = 5
y = 3
print(x * y + 2)
```
A) 16
B) 25
C) 17
D) 19

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 3: Consider this recursive function. What will `mystery(5)` return?
```python
def mystery(n):
    if n <= 1:
        return 1
    return n * mystery(n - 1)
```
A) 5
B) 25
C) 120
D) Error

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 4: What will this code output?
```python
data = {'a': 1, 'b': {'c': 2, 'd': 3}}
print(data['b']['c'])
```
A) {'c': 2, 'd': 3}
B) 2
C) KeyError
D) 1

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 5: What is the output of this code?
```python
try:
    result = 10 / 2
    print(result)
except ZeroDivisionError:
    print("Cannot divide by zero")
else:
    print("Division successful")
```
A) 5.0
B) 5.0 Division successful
C) 5.0 followed by Division successful (on separate lines)
D) Cannot divide by zero

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 6: What will this code output?
```python
text = "python"
print(text.upper().replace('P', 'J'))
```
A) PYTHON
B) JYTHON
C) python
D) jython

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 7: What will this code output?
```python
def add_to_list(item, lst=[]):
    lst.append(item)
    return lst

result1 = add_to_list(1)
result2 = add_to_list(2)
print(result2)
```
A) [2]
B) [1, 2]
C) []
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Last question:

Question 8: What is the output of this code?
```python
for i in range(3):
    print(i)
```
A) 1 2 3
B) 0 1 2
C) 0 1 2 3
D) 3

### Human:
B
