### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's get started with some practice questions.

Question 1: What will this code output?
```python
x = 10
y = 3
print(x - y)
```
A) 7
B) 13
C) 103
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Moving to the next question.

Question 2: What is the output of the following code?
```python
name = "Python"
print(name + " is fun")
```
A) Python is fun
B) name is fun
C) Pythonis fun
D) name + " is fun"

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 3: Consider this recursive function. What does it return when called with mystery(4)?
```python
def mystery(n):
    if n == 0:
        return 1
    return n * mystery(n - 1)
```
A) 10
B) 24
C) 4
D) 0

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 4: What is the output of this code?
```python
nums = [1, 2, 3, 4, 5]
result = nums[2]
print(result)
```
A) 1
B) 2
C) 3
D) 5

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 5: What will be printed when this code runs?
```python
class Animal:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    
    def speak(self):
        return self.name + " makes a sound"

dog = Animal("Rex")
print(dog.speak())
```
A) makes a sound
B) Rex makes a sound
C) None
D) Animal makes a sound

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 6: What does the following code output?
```python
text = "hello world"
print(text.upper())
```
A) hello world
B) HELLO WORLD
C) Hello World
D) HELLO world

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 7: What is the output of this code?
```python
for i in range(3):
    print(i)
```
A) 0 1 2
B) 1 2 3
C) 0
1
2
D) 3

### Human:
C

### Assistant:
Correct. Final question.

Question 8: What will this code print?
```python
def add(a, b):
    return a + b

result = add(7, 5)
print(result)
```
A) add(7, 5)
B) 75
C) 12
D) Error

### Human:
C
