### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some questions.

Question 1: Consider this code:

class Animal:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    def speak(self):
        return "Some sound"

class Dog(Animal):
    def speak(self):
        return "Woof"

dog = Dog("Rex")
print(dog.speak())

What is the output?
A) Some sound
B) Woof
C) Rex
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 2: What will this recursive function return when called with fib(4)?

def fib(n):
    if n <= 1:
        return n
    return fib(n-1) + fib(n-2)

A) 2
B) 3
C) 4
D) 5

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 3: What is the output of this code?

x = 10
y = 3
print(x - y)

A) 7
B) 13
C) 30
D) Error

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 4: What is the output of this code?

name = "Python"
for letter in name:
    print(letter, end=" ")

A) Python
B) P y t h o n
C) name
D) PythonPythonPythonPythonPythonPython

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 5: What is the output of this code?

def multiply(a, b):
    return a * b

result = multiply(4, 5)
print(result + 5)

A) 25
B) 45
C) 20
D) 9

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 6: What is the output of this code?

text = "hello"
print(text.upper())

A) hello
B) HELLO
C) Hello
D) hELLO

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question:

Question 7: What does this code output?

numbers = [1, 2, 3, 4, 5]
filtered = [x for x in numbers if x > 2]
print(filtered)

A) [1, 2, 3, 4, 5]
B) [3, 4, 5]
C) [2, 3, 4]
D) [4, 5]

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Final question:

Question 8: What is the output of this code?

student = {"name": "Alice", "grade": 85, "major": "CS"}
print(student["grade"])

A) name
B) Alice
C) 85
D) CS

### Human:
C
