### Human:
Hi! I'm here to learn Python. Can you help me practice?

### Assistant:
Of course! Let's start with some practice questions.

Question 1: What will this code output?

class Animal:
    def __init__(self, name):
        self.name = name
    def speak(self):
        return f"{self.name} makes a sound"

dog = Animal("Rex")
print(dog.speak())

A) Rex makes a sound
B) Animal makes a sound
C) name makes a sound
D) Error: speak() is not defined

### Human:
B

### Assistant:
That's not quite right. The method uses self.name, which refers to the instance's name attribute set in __init__. Let's move on.

Question 2: Consider this recursive function. What does it return when called with factorial(4)?

def factorial(n):
    if n <= 1:
        return 1
    return n * factorial(n - 1)

A) 10
B) 24
C) 16
D) 4

### Human:
A

### Assistant:
That's not quite right. Let's try an easier question.

Question 3: What is the output of the following code?

x = 5
y = 10
print(x + y)

A) 510
B) 15
C) 50
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Moving on.

Question 4: What will this code print?

def greet(name, greeting="Hello"):
    return greeting + ", " + name

print(greet("Alice"))

A) Hello, Alice
B) Alice
C) greeting, Alice
D) Error: missing argument

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 5: What is the result of this code?

text = "Python"
print(text[0])

A) P
B) y
C) Python
D) 0

### Human:
A

### Assistant:
Correct. Continuing.

Question 6: What does this loop print?

for i in range(3):
    print(i)

A) 0 1 2 (on one line)
B) 0\n1\n2
C) 1 2 3
D) 3

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Next question.

Question 7: What will this code output?

my_list = [1, 2, 3]
my_list.append(4)
print(len(my_list))

A) 3
B) 4
C) [1, 2, 3, 4]
D) Error

### Human:
B

### Assistant:
Correct. Last question.

Question 8: What is the output?

name = "Python"
print(name.lower())

A) PYTHON
B) python
C) Python
D) Error

### Human:
B
